//警方拘捕一名13歲小童涉嫌非法集結、襲警、藏有攻擊性武器等。From RTHK Live

Cls

係咪hk01話經過o個小朋友？

為左交人頭，遲下會拉D 7,8歲既小學生

13歲????

cls

呀媽話佢經過

係咪天水圍拉？班防暴走入商場拉人，大佬街坊係商場有咩問題？

擺明濫捕，聽日記者會煲大佢

幾時拉埋3歲
藏有攻擊性BB車

望落似係啦

屌你老母
屈得就屈

啱喇，下次可以拉小學生啦

死仆街黑警恰細佬就叻食撚屎啦
仲仆街過以前屋邨恰細路D金毛飛

告唔入,未過11 不過嚇到佢地怕....

可以借依件事

搞一次 connect 50 ~ 90 後 既文宣 / 集會

內容大概係 向 真香港 00 後 「表示歉意」
一班大人以前無好好守護唔到香港 所以辛苦新一代走出嚟

仲可以做一次社會教育 (提下 做大人要有反省, 承擔, 保護, 挻身而出 之類)

尋日個啊媽搵埋校長去狗屋攞人，班狗仲要話冇拉過個細路

又亂咁捉人

死撚左佢喇香港差佬
拉個13歲入4條罪唔柒驚比人笑

咁既大話都講得出

捉人係咪有獎金
亂咁捉都有

屌你老母

✅已核實消息

警方表示昨日共使用了28枚海綿彈、148枚橡膠子彈及800枚催淚彈。一共拘捕148人，包括95男53女，年齡介乎13-63歲，涉非法集結、襲警、藏有攻擊性武器等。

Source: RTHK live

嘩屌

相反元朗黑社會就拉都唔敢拉

依家跑數，拉夠數有獎金

13歲點樣有攻擊性武器？！

CLS

返學校攞書果個妹妹？

推

有得升 佢地諗住

係咪書包有較剪

..........

遲早屈傷殘人士

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

係咪天水圍？係嘅話天水圍手足今晚做嘢

當鉛筆可以係自製長矛 仆街黑警有咩作唔出

遲D指甲長少少都係攻擊性武器。

幾時去醫院捉啲啱啱出世嘅bb?

可能係暑期作業, 班毅進仔最憎讀書

黑警都要跑數？

DKLM 死黑警

屌你老母死黑警 又亂入罪

眼盲偷睇國家機密
跛腳踢傷香港城管

買書果個細路女？

佢冇話13歲小童犯哂4樣
好似係指琴日拉嘅所有人
主要係告呢4樣 唔係全部都告哂4樣

有幾多係路過嘅街方，63歲

屈個盲嘅偷睇國家機密

屌 搞人地有心理陰影點算 佢個人生你點賠呀

細細個就識得勇武反抗暴政，香港有救

黑警根本要清算先

幾時去醫院捉埋bb?

被小童打到, 咁你班垃圾就解散啦屌

書包有支筆尖得濟咪比人當攻擊性武器囉

On9

黑社會 唔敢拉

13歲既未成年 既就捉返狗屋
仲話要告人

訓撚醒未？

WTF

企圖焚燒bb車

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

他只是個孩子

一個迫到13歲就出黎非法集結,襲警同藏有攻擊性武器嘅政權......

13歲都打得到你不如含撚啦公安

dllm

屌佢老母死黑警
可以入到咁撚多條罪他日條靚仔必成大器
因撚住呀死黑狗

13歲點打有gear既警

根據尋日深水埗條片，只要佢守書包，幾乎喺袋入面所有嘢，只要啲狗想像到都會變成合理疑點會警告你可能干犯乜乜罪行

13歲炸屌你

哥哥對你唔住

i saw him kill a man with a pencil

係，1個1勳

書包裏面既書係武器

dllm啊死黑警

十三歲襲到警 你班狗係咪要檢討下 on9

咁同之前果條鼓吹仇老條片有咩分別

成身都係武器

13歲都屈你班畜牲

警察有無咁廢啊
俾個13歲嘅o靚仔打
收咁高人工食屎大架

屌你老母啦，屈得就屈

仆街啦 係到嚇家長 濫暴+精神綁架

13?????

認真

民間記者會要聯絡呢位媽媽

講返真相

推
CLS. 關啲小朋友咩事

亂拉人之後又入義士數

13歲嘅大罪犯，咪顯得hk popo好廢

關咩事呀

係你唔明 依個活動既重點啫

屌你老母樓主又標題黨
幾時有話咁多條罪入曬落個十三歲細路到？？？？？
黑警濫捕係唔啱
但文宣之餘可唔可以唔好做標題黨 發放假新聞

Cls
大人比人拉到驚
好擔心個小朋友
落唔成charge嘅話
可唔可以反告黑警做成永久性心理陰影

cls小朋友都搞

垃圾警察

唔係咁解

橫掂都係搜查佢屋發現軍火庫
有鉛筆擦膠大殺傷力文具

屌佢老味

等大眾市民知道黑警係點執法

叻仔
我哋會救你

痴撚線 全民憎狗係有理由

好難想象1個13歲既細路仔
比班黑警兇鳩佢大鳩佢之後
會有幾大既心理影響
教畜已經恐怖架啦
好難想象更恐怖既黑警
會對個細蚊仔有幾大既影響

有冇手足知道嗰細蚊仔比人拉左去邊間警署
放工去圍先

比個13歲襲犬？
吹都吹好啲啦

下

遲下班畜牲護主，可能係西環拘捕埋兩歲，今次食住蛋先

再下次係大肚婆入面未出世嘅BB

13歲

好撚仆街 死黑警

差佬已經痴撚咗線

見到襲警就知咩事

有冇片？

推呀，頭先冇人睇個狗隻記者會咩? 而家只係提堂咗4人，告既主要係非法集結或刑毀，至於個消息所指係被捕手足可能干犯涉非法集結、襲警、藏有攻擊性武器等。但唔係指13歲個位手足有干犯所有罪行，甚至佢只係經過中咗左膠伏所以被捕，分清楚件事先

BB嘅喊聲係「煽動公眾防擾罪」。

食屎啦 死黑警 最撚憎你地成日蝦細路 紋身大隻又唔見你地捉好撚嬲

Fucking pencil

Bb仔都拉啦
佢走唔到，易拉

樓主標題黨
rthk冇講過13歲個人係襲警

屌

撐手撐腳 想襲警?

以爲拉到人好威
點知拉左個咁細個既
仲要拎出黎講 諗住製造下家長既白色恐怖

點知其實咁樣更突顯黑警無能
班狗驚撚到13歲細路都驚

人地阿媽話佢落街買書咋喎

13歲就要經歷呢啲事⋯

黑警有無搞撚錯

還掂都拉 入產房拉啦 吊你老母

攻擊性武器，可能係雪條棍？

遲早去醫院拘捕啲啱啱出世既BB非法集結

13歲襲驚 驚插豆付做架

13歲都襲到警 成個警務處執撚柒鳩咗佢啦 連細路都阻止唔到 正廢柒

個細路女番學校拎書都比班狗屈

濫捕+精神綁架

13歲？

靠屈 屌你老母

我地13歲個時個緊乜?

CLS! 連細路都搞!
不過自從當年出現過有個女人用個胸到襲警之後, 我就知所有罪都有可能落charge了
跟手+個垃圾律政司同紅底法官, 個細路就慘慘豬了

13歲？？？
警犬你冇撚嘢呀？

13歲咋屌你老母 行過咋分分鐘
你班含家剷有無屋企人架
佢地家人會幾擔心呀
好撚賤呀你班過街老鼠

煽惑他人煽惑公眾妨擾

13歲嘅時候已經係重犯

警犬 CLS

係咪買完書經過個妹妹搵埋校長都唔俾人見！
屌你老母

13歲襲警

呢單野唔煲大佢，香港就玩完！

唔好意思阻你小小位

吓

cls十三歲都拉

我好想知依個係真係單純路過比狗捉 定係何式凝條仆街送既頭

下次拉精同卵

比個左膠害死

狗真係痴撚線

出番黎應該變葉繼歡

痴撚左線

如果13歲。。你班黑警都唔夠抽既。。自殺啦咁

好想睇判詞

Dklm

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

Push
凈係識蝦細佬

13邊識呀唔好玩

係個書包呀

以嬰襲警
嬰兒隔山打牛擊傷警員

一定要搞大佢

13 歲識搞咁多嘢應該係黑社會明日之星啦

究竟做乜鳩

佢地真心覺得拉左個13歲好撚威？

大蝦細

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

天怒人怨

13歲那個小朋友，係返學校拎書那個。
死差佬亂告人。

一定要呀dllm

屌你老母成班黑警俾個13歲襲擊笑唔笑死

的人去食雞翼?

屌你老母13歲毛都未生齊呀
恰細路就叻
黑社會就淆底

你真係估佢唔到

咁平時公園圍威喂玩個班小朋友一定都係非法集結。

我當時係天橋見到有個媽媽帶住個小妹妹出黎 原來係咁 D黑警到底做緊乜尻 係咪痴撚線 真係人神共憤

真係笑撚大人個口

點樣襲法，個小朋友隻手有無整親

痴線

我屌

Dklm 13歲妹妹黎咋
好撚嬲 小妹妹都要搞

仆街黑警

乜撚野呀
咪撚嚇細路啦垃圾

警司警戒 年輕真好

催淚彈呢招唔錯，但會唔會唔小心犯下標籤嘅錯誤，如果我哋相信「後生老人家都係為香港」嘅話，不如個活動只分「後生(或新一代)/大人」等等模糊啲嘅標籤。

Push

痴撚線
細路女都唔放過

痴撚線

垃圾克警

下次入幼稚園 非法集會

教唆他人

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

push

黑警亂咁拉人 正一仆街

肯定有心理陰影

大陸就係咁
掃黑除惡運動，會個地區政府要交人頭
唔夠人頭竟然入幼稚園拉細路

中二都拉狗真係無下限

8月6日警招應對影音組！

連登製作一分鐘開場片
向公眾揭露警察暴行有幾嚴重！！
畀聽日7號記招播！！

我地急需要人
片源 上標題 剪輯！
聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

當水樽都係攻擊性武器，書都係啦
啲書好重會掟親克警㗎

正式宣布：逢星期一是罷買日

係天水圍，個時校長同阿媽到場
阿媽係到喊話得13歲

之後全場叫佢加油 支持佢 一定無事

鉛筆=長矛
鉸剪=利器
書本=磚頭

學校=軍火庫？

我地真係有必要每日都開?
俾好大壓力巴絲BO

依家上頭落左命令，一捉到就告暴動，屌佢老母

屌你老母啊

醫院警崗搬去產房隔離
一出世就拉

fucking pencil

屌你老母13歲呀 仆街

捉埋bb仔即刻膠化成件事

係BB車藏有BB 拉架車先岩

系咪天水圍？
當日訂左書的同學要返學校拎...

攻城車

哩件事真係希望有巴打同個媽媽講一定要開記招搞大佢！

十三歲好大過

D書係攻擊性武器？

係未包書膠 ..

中二我頂

屌佢老母臭閪

BB車違泊

不如未出世都拉

琴日一日就用左800粒tg

屌你老母連13歲拉
班黑社會用撚雨個腦得唔撚得啊？
屌你老母死警犬

13歲中一咋

有無國際兒童組織可以幫手？
唔太熟社福

仲夠膽理直氣壯講出嚟

咪玩啦
早幾年一對脂肪做既乳房都可以係攻擊性武器

要搞大佢

人地細路黎咋屌你
一啲人性都無

黑警想搞細路女

on79

死黑警

軍政府講咩都岩

有表有腳都係武器

而家係咩事，連13歲嘅普通小朋友友都要屈要嚇！！ 佢可以做到d乜！？

不如去幼稚園拉人？

要交數都唔係咁呀嘛

屌你老母黑警

呢個一定要救
一陣入咗沙咀就大撚鑊

諗起之前有單新聞話埃及政府告一個兩歲小朋友暴動同謀殺

黑警死全家

十三歲

遲d黑色奶嘴都係攻擊性武器

留名睇律政司落charge ，激發百萬人圍律政司大樓

去育嬰室拉BB啊笨柒

屌你老母臭閪

又助攻?

屌佢 笑撚死

中一唔係十二歲咩

俾13歲襲擊，你班犬隻吞鎗自盡啦

再拉D十歲 八歲 we connect 埋10後

啱啱升中一就12
過咗下學期好多都13了

有冇人知可以點幫佢

係邊間差館？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

啲狗智商有冇12歲

笑咗，但係好悲哀

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

攻擊性武器流出

水樽都攻擊性武器
個細路肯定係帶左保溫壺
Cls 成舊鐵想打撚死人

好快入產房捉人

再下次拉幼稚園生

係咪睇X Men睇得太多?

唔係下話。。

袋住被捕支援熱線都會話你有晒準備參與暴動，然後chok你幾點喺邊度，講錯野就會拉你，記住搜書包都係我冇野講！

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

黑社會真係痴線

告得入先算啦，黑警就唔好彩啦，又多個十三歲憎佢哋全世

少年犯易攪啲 應該冇事嘅

屌 班黑社會痴曬線

元朗黑社會唔拉 拉個經過既13歲細路

香港警察 你地係得既

bb車藏有攻擊性尿片

製造混亂，等記者會扮弱者

13歲
毛都未出
衝你老母咩

聽聞小朋友係返學校買野
校長去警署睇吓都唔比

Fb見到

我依家懷疑你同肚入面個bb進行非法集結

求link

仆街，如果係陀三胞胎，每日都要申請不反對通知書先出得街。如果唔係，真係一出街就非法集結。

班毅進仔以前都係嗰種金毛童黨爛仔

玩亂禁拉呀而家 溫議員幫手make some noise

13歲小童都襲到警
啲狗自己都唔覺得無臉

13歲襲警? 佢哋好意思?
覺得自己image唔夠廢?

屌你老母死黑警 鬼唔望你個仔女過唔到百日宴呀

cls,黑警你地冇撚野呀

上到庭個官應該會屌9 d狗隻

cls 呃保釋金

大大力推上去